# Don Day teniendo relaciones con 2 mujeres 

Sábado, 02 febrero 2018

Bueno pasemos un poco de la moda de violaciones donde ya sabemos quienes son los violadores de la farandula (muy pronto una nota extensa sobre estos casos que son mas de 3) a un nuevo caso, pero esta vez de nuestro querido you you criollo llamado en el bajo mundo de la farandula como Don Day.

Bueno ya sabemos que este chico es bien polemico en todo aspecto y tambien es muy bravito y eso que no lo han visto borracho, es medio loco loco, ya hemos tomado con este tipo varias veces y hasta en provincias donde antes se presentaba y no se imaginan lo que hace, parece una criatura en fin.

El dato aquí es que ya estan circulando en todo el internet fotos de Don Day no solo con 1 mujer, sino con 2!, teniendo relaciones, parece que el tipo se graba y todo eso y pues esas fotos plos! se filtraron. Una de ellas al parecer seria su ex vacile Samantha Grey, al parecer Doy Day se canso de ella y luego la dejo.

![Don](imagenes-farándula-nacional/don.jpg)

* Fuente: [*FARÁNDULA ECUATORIANA*](https://farandulaecuatoriana.com/fotos-don-day-relaciones-2-mujeres) 

* [*Regresar al índice*](articulos-tv-ecuador.md)





